熱血時報搞樂壇頒獎禮咁大件事冇人講？

大家投左票未？

鄭松泰都關注緊有兩棟樓俾人屈檢測
一齊關注下

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

有人想知就有唔會得你一個講啦

有人想知就唔會得你一個講啦

立法會真係靠哂鄭松泰議員幫我地小市民發聲啦 唯一既反對派議員

約定你 今晚1pm 劈啪樂壇頒獎典禮

我記得你個偽獨黃屍呀
之前先話國師垃圾
今晚就清算你

課左金未啊

成份糧課左落去啦
法子bb

passion times

樂壇盛事
我投左四眼哥哥一票

推都費事推。

不推文回覆。

改個名都on9過人